{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122986112/tongyeong-badapunggyeong-tong-yeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698983011226&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232284076&selectedRatePlan=288425591&expediaPropertyId=66312066&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 바다풍경"
    },
    "text": "統営海の風景 (통영 바다풍경)\n統営海の風景での宿泊は、最も優れた選択です。 ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "統営海の風景での宿泊は、どんな特典がありますか？",
            "answer": "統営海の風景での宿泊では、WiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "統営海の風景のホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "統営海の風景のホテルサイズは34室です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "統営海の風景の宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "統営海の風景の宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "統営海の風景ではペットは可ですか？",
            "answer": "統営海の風景ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "統営海の風景では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "統営海の風景では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "統営海の風景には駐車場はありますか？",
            "answer": "統営海の風景には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "統営海の風景では喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "統営海の風景には指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 433
    }
}